[理財app] 大家用緊邊隻app?

我自己就用緊coinkeeper
之前都用過好多隻app 但係都要入好多野
呢隻coinkeeper就咁拉就得 超方便

利申 俄佬app黎 非打手

toshl

Apple, An, Win, Mac 都support

MOZE

gnu cash

Mint

Me2 不過耐唔時就會有bug

support埋desktop就最好

YNAB

等緊gini出

fortune city